太和站有狗接放學

如圖

個位手足係咪要gg啦